
## Mission
여러분들의 미션은 Code Suggestions의 도움을 받아서 Login 컴포넌트를 개발을 하는 것입니다.

 Login 컴포넌트는 아래 이미지와 같습니다.


<img src="./login.png" width="350">



## 설치
```
npm i
```

## 실행
```
npm run dev
```

## TODO
첫번째로 컴포넌트 기능 구현, 두번째로 스타일링을 진행합니다.

TODO: 1.아래 주석을 복사하여 Login 컴포넌트 상단에 붙여넣기합니다.
```
// TODO: 1.[hands-on] Code Suggestions의 도움을 받아 Login 컴포넌트 만들어 보세요.
// 1-1. Id와 Pw를 관리하는 state를 만드세요.
// 1-2. UI를 그리세요.
//   1-2-1. Login이라는 큰글씨의 제목을 갖는다.(h1 태그)
//   1-2-2.'form'을 갖는다.
//      a. '아이디', 비밀번호' 입력창을 갖는다.
//      b. 입력창은 placeholder를 갖는다.
//      c. 로그인 버튼을 갖는다.
// (스타일 추가)
// 1-3. handleLogin 함수를 만들고 로그인 버튼에서 사용하세요.
//  1-3-1. 아이디가 입력창이 빈칸이면 한글로 "아이디를 입력해주세요"라는 경고창 등장.
//  1-3-2 비밀번호가 입력창이 빈칸이면 한글로 "비밀번호를 입력해주세요"라는 경고창 등장.
//  1-3-3. 아이디와 비밀번호가 모두 입력되었다면 한글로 "로그인 성공"이라는 경고창 등장. 그리고 입력창을 초기화한다.
```

TODO: 2. 아래 주석을 복사하여 위 주석의 `(스타일 추가)`부분에 붙여넣기합니다. <br/>
그리고 기존에 추천받았던 로그인 컴포넌트의 코드는 지우고 새롭게 코드를 추천 받습니다.

```
//      d. 로그인 폼(form 태그)부분 스타일링
//        d-1. 세로로 정렬
//        d-2. 간격은 10px
//      e.입력창(input 태그)부분 스타일링
//        e-1. 글씨 크기는 24px
//        e-2. 글씨 색은 파랑색
```